垃圾警扮示威者上水站破壞

你老尾，個電筒，d語氣，擺撚到明係狗，你老尾

推

Push

第一秒鐘好似聽到佢話：警察！行開！

Del link你老母

而家一有黑警野比人 del得好快

我大大力推

睇唔到了已經
黑警毀滅證據真係快手

斷正

Back up

屌

話屌

大大力咁推

你老尾死黑警

Tui

呢個政府仲要無恥到咩地步

推到佢仆街

你點對得住支持你果班藍絲

拎枝電筒出黎話比人聽佢係狗

又係入面拍片

拍緊戲 cctvb埋位拍臨時演員預演 或著同拉左手足既衫破壞加入罪

本來入嚟屌你割蓆，睇完條片我都唔敢講

未見過前線用呢隻電筒，咁大枝唔方便，而且反應同態度都唔係常見手足

核彈

臭閪又想屈9香港人

Back up啦

有冇backup

潘小濤有share

敵擁我反 自己手足唔好再學佢地呀

屌佢老母，拎電筒照人自爆埋

全部野都係狗做

港鐵職員表示
原本咁多單我都唔信
睇完呢條片真係唔敢講

正常唔係鬼你打撚爛哂就走啦
仲得閒同你係度照同互屌咩

純技術一問，有冇計比狗用電筒照都影到片?

push

垃鳩圾

扮乜撚吖

仲有胡椒噴霧

100%黑警 做開狗想扮人 係人都識穿

上水咁重狗，會唔會有時間俾你慢慢嘈呀？
知你有黑衫喺入面仲唔九秒九爆閘入黎圍毆？
好低質呀，嫁禍都做好啲專業少少

狗係扮唔撚似人㗎

其實一啲都唔好笑
佢地做緊證據砌手足
分分鐘仲係用緊被捕手足嘅裝扮本人硬屈
一定要推上國際煲大佢

Thank you sir！

弱智都有個限度，根本示威者從來都唔會阻記者/市民影相(除非你影佢地大頭/CCTVB)，係得班賤種咁大個人重係到玩電筒阻人影野

已瘋傳

true

普通人會有呢隻電筒嘅話就唔會仲玩緊laser pointer啦

mo jo

TUI

屌你老母！唔係唔backup推撚爆佢呀

Omg

推！！

Del link姐係真popo做 明哂

出電筒閃人果下真係100%肯定係狗

仲要有胡椒噴霧！！

push核彈

出埋胡椒噴霧

d狗真係好撚蠢

黑警都想為不合作運動出一分力?

backup呀

核彈嚟 想睇班狗點解釋

傻閪到攞個死人電筒出黎 冇得駁啦

警賊扮示威者

真係傻鳩黎 唔答走左去都吹你唔漲啦
無啦啦拎支電筒出黎同認係狗有咩分別

今次點兜?

係示威者，又係警察？

有條片拎埋胡椒噴霧

係班狗同黨鐵點解釋

呢到呢到

推佢老母死黑警！

屌你班狗

黑警會唔會話，示威者喬裝黑警？

Thank you popo

back up 加推..
放上twitter啦

幫推

屌多兩下會唔會抆埋槍

推比NCM Yue

有胡椒噴霧

識玩一定屌到佢抆槍啦

屌你老母

真本地樂隊 為香港作左首新歌<<好想拯救地球>>

話說5號果晚，又係11點左右，突然有接近百名防暴，企左係同一個火車站出口，現場無示威者，又係唔知企係度做乜

另一條片拎埋胡椒出黎自爆

佢del就大家不停share

多謝popo 助攻

今次又可以點兜

Fb ig tg已經瘋狂share

隔住個閘生命有危險 所以要抆槍
暴徒隔住個閘屌佢老母 驚佢真係除褲 所以要抆槍打jer jer

屌佢老母俾佢閃完眼都痛

推呢個

又黎角色扮演

仆街擺明製造緊「證據」

又係自編自導自演，咁辛苦，有用咩，毅進腦愈做愈on9

下集

閃燈強光電筒

我地仲煩惱緊點文宣前幾日破壞行動
一個popo幫我地拆哂彈

之後有用胡椒噴霧

[核彈]漏左呀！上水臥底狗用胡椒噴霧恐嚇市民！！！

弱智狗出埋支胡椒噴霧真係自爆

Del一share 十

香港警察 世界第一恐怖分子
明架喇
又老屈示威者

好彩有樣嘢叫cache

唔一定係上水，可以搭去另一個站破壞
即係全線任何一個或多個都可以俾喬裝人士破壞

拍片個位先生旁述得好好 黑警駁都唔識駁

笑撚死

有另外d 片 出埋胡椒噴劑啦

尋日有港鐵內部員工爆料話會清場收工，
之後有另一班人洗底叫人放心去18區裝修既人好可疑

想屈勇武 點知斷正

係真 黨鐵運狗

一早知啦，今次比人捉到正

呢穫你仲唔冚家鏟
之前就話冇證據

黨鐵無可能唔知，同警隊一樣永久被香港人憎恨

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

第二集 噴霧都有埋

已經停唔到啦，我好興奮呀

on99 黑警

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

twitter已經有了慢慢搵慢慢del啦死黑警

第一句真係話，警察，行開

笑撚死
第一句就話警察行開
大佬呀扮都扮好啲啦

前日都有前線員工提左喇，之後今日寶琳、好多個站都有古怪
擺到明想set一個劇本

要爭取民意 就要比世界既人知道
幫 手 retweet 呀
唔該

岩岩粉嶺都可能有 大約12點左右
鐵閘外邊有一個大大隻帶左架生喺度講電話又四圍望

觀塘都係啦 封站之後防暴入咗去就起火

見示威者唔落力 要出馬幫手

心諗屌你老母本來今日唔駛ot 可以係屋企同老婆屌西
點知你班人唔做野搞到要親自落黎開ot

推撚到佢仆街啦
擺到明係黑警

有下集 有胡椒噴劑

難怪8點要關門啊
又話維修 原來係裝修

係咪拍緊 襲擊直通車 條片？

Backup !

係
一有新片真係自己未睇都要backup 左先

突然諗到樣嘢

啲狗成日要手足著返套裝影相

如果之後班狗拎手足套裝搵個差唔多身型啲人扮手足，再入黨鐵站去放火畀CCTV影到

到時拎段片呈堂會點

而家仲叫有記者影住手足幾時比狗咬，所以冇得屈因為冇可能比狗咬完再去放火，真係要多啲課金比立場蘋果

大大力推

1

留名

其實我好支持班狗日日爆上水站，上水站一封左就少左好撚多支那狗

即係upload 即del等如fact check

唔止謝sir，連er er er sir都……

721